禁慾太耐的8個身體煩惱！！！！

1. 做愛避免感冒？
禁性太耐，免疫系統都會跟住變差。如果想避免感冒，多做愛都可能係一件好方法！但記住要取得個平衡，唔好弄巧反拙。

2. 唔用嘅刀總會生鏽
太耐無開機會變老爺機，性行為一樣。男性可能因太緊張或者性器官太耐無受到刺激而難以勃起，甚至早洩。而女仔嘅陰道無咁易濕，享受唔到之餘，仲需要更長時間嘅前戲。

3. 同性伴感情變差
啲人都話男女之間感情時不時都需要一啲火花，而性行為就係其中一種，會令雙方關係更緊密。但如果兩個太耐無做愛，就有機會感情變差，再做已經無咗嗰種feel～

4. 無法舒壓
太耐無做愛，會減少分泌快樂激素，人更容易變焦慮而變得越黎越大壓力，總之有壓力不能放啦。

5. 增加患癌風險
男人們注意，太耐無性行為會增加患前列腺癌嘅風險。就算無性伴侶，都自己幫下自己啦！

6. 陰道壁變脆弱
陰道唔止容易乾，肌肉仲會失去彈性，令陰道壁變得脆弱。就算無性行為，都建議女仔平時可以做令陰道變緊實嘅美國Kegal exercise。

7. 發春夢
千祈唔好笑人發春夢，真係有可能！停止性愛可能會讓人發春夢，甚至在夢境中高潮。

8. 自尊心下跌
太耐無進行性行為，會覺得自己無吸引力，點解性伴侶唔要求呢？係咪自己變肥變到無人要？自尊心下跌令做咩都無心機！